呢對髀真是屌打全團既存在...

其他團員不堪一擊

不了

想奶

印仔真人？

是

唔對稱

乜鳩野黎

佢已經退團

想俾佢夾

咁似key上去

全團師

屌打師

存在師

髀師

分化師

唔係都鍾意彩瑛？

邊個？

啲對雞脾？

定延是第一

定已退團
我魚成最美長腿

做人係應該要專一

冇波 不了

成日po做乜鳩
呢隻叫咩名

叫定仔

我是很專一

條女幾高？

196m

有幾個隻腳都好粗喎

屌你成2百米點出街

右邊淨係粒肚臍都贏哂啦

你當IU冇到？

好想奶

果然係男人
咁撚高

非

同我出街

一樣樣

唔計樣 對髀都OK

屌打係咪大陸話

Tinky Winky都唔識
巴打一定好young

全身都正

第一次見到長定
根本長定最靚

Tb定世一

想食豬腳薑了
是

全身都正個樣就.....

很肥美可口

好撚似

我可以食